機場兄弟

比狗有位入，話你哋搞事，快啲散開，保護自己
佢條公安走啦！